琴晚個班三毛五毛有冇被參軍,被反共?

有冇人知?